我不是中2你

我只是中2了痛苦 (I'm just in love with pain)

so emo

今天的我=trent reznor

好悲慘